頭髮點樣可以長得快啲同快啲直返！！

電柒左個頭

等

拔長佢